CA/ACO招聘 - 你的聖誕先來，還是你的邀請先來？（46）

本串九大條文

(a)一般辦公室支援服務；
(b)人事；
(c)財務及會計；
(d)顧客服務；
(e)發牌及註冊；
(f)向政府律師提供支援，並為法官和法庭使用者提供法庭支援及事務室服務；
(g)統計職務；
(h)IT狗支援服務；
以及(i)其他部門支援服務。

（ 1） 助 理 文 書 主 任 職 位 申 請 日 期
2018 年 8 月 3 日 至 2018 年 8月 16 日

( 已 截 止)

（ 2） 技 能 測 驗
（ 中 文 及 英 文 文 書 處 理 速 度 測 驗 ， 以 及 一 般 商 業 電 腦 軟 件 應 用 知 識 測 驗 ， 包 括 Microsoft Office Word 2013 及 Excel 2013）
2018 年 9 月 至 2019 年 2 月

（ 3） 遴 選 面 試 及 《 基 本 法 》 知 識 測 試
2018 年 10 月 至 2019 年 4 月

（ 4） 發 出 第 一 批 聘 書
2018 年 11月／12 月

（ 5） 發 出 遴 選 面 試 最 後 結 果
2019 年 6 月底

魔巴豬豬你有ＳＴ未呀 ?

ST 春

St spring 聖誕嚟先都未有st

st春

個主題咁灰
btw春

事實啊？ 我個OFFER 會唔會黎架

魔巴豬豬

大西北星期六都繼續ST春

ST春

留名

急what

offer please before christmas

其實話會俾20日準備skill test, 好似今日係8號咁，20日後就係28號(Fri), 今日星期六政府無人返工，咁28號 skill test 信會幾時出

offer spring

考完JRE

Aco offer spring

me too

你有offer, 唔駛怕啦

放心
呢二日唔叫春住

咩題目 我都想下年報考

中文題 強制外傭留宿
英文題 設立精神健康中心
今次易過上次好多，上次考監獄，完全唔知up乜春

年年都係志在參與

係，考完就算，唔敢奢望太多

星期一ACO interview
想問下個程序係咪咁
1.BL考試（想問下係咪30分鐘考20題MC)
2.自我介紹
3.處境題X2
4.時事題x1
5.英文題

唔一定有自介，不過都建議你prepare 定

自己執生

洗唔洗每項都合格先有offer？
還是平均分合格就得？

最怕英文Fail

新興巴
一齊叫春

有個野雞top up degree，CE英文勉強拉到LV2

agger.

同一日報aco 同n 仔，n仔已經收埋offer 了

選舉常務助理？

未有st list:
新興仔
最愛大奶妹
五官大王
魔鬼在細節
GPA絕無意義
Fulltimebf

岩岩粗略望完施政報告
心得係睇黎都無撚用，除非背左佢
如果佢係問意見都有得吹下
但問個政策係關於咩我轉身就走

我11月19日skill test，尋日6點收到aco interview時間

魔巴

岩岩開招聘就報名
雙拼ACO+CA
住新界
前幾日先收到st
24號荔景考
有冇巴打同一日

祝你平安夜唔平安

Jre實唔夠人高分

係，班考試機器太勁喇

我中英加埋先7版多d 班撚樣下下10幾版點玩

咁寫得多又未必代表好嘅，最緊要到point嫁姐

ST邊度考？

而家係唔係只有3個情況?
情況1: 見有巴打11月in aco，今個月初收direct offer，相隔大約3-4個星期，即係尖子，interview有150分以上
情況2: interview合格，但唔夠150分，要等到6月放榜排waiting list
情況3: interview唔合格，等6月放榜收rejected letter
有冇理解錯誤?

同埋想問下有冇人知如果要補交文件，會唔會影響到收offer日期?(假設interview pass)

雙併，北角

我答佢 可以貢獻社會 服務市民 aco職能廣泛 可以學到好多唔同既範疇
利申 收左offer

唔洗咁介意，亂填

平安夜st

要show比佢睇
你有心服務市民 因為佢地好驚請左你返去 對d市民西口西面
同埋肯學野 因為驚你咩都學唔識 做唔到野又炒你唔到

我識個eo咁同我講 我照佢教法 in完兩星期多d就收到offer
有咩其他想知再講

未有st既巴絲pls update

其實只要快啲吹多幾句水，好快就沉落去，好似「st要著咩衫？」咁無限復活

不如問下大家平時有咩興趣, 其實我鐘意踩單車. 放工一個星期兩轉火炭大埔, 考到ACO 應該會多左時間培養性趣

OFFER 神

今晚凍左, 大家記得著多件衫, 夠鐘去睇下SAO先

講真哩D 野, 其實好多時都係睇個官鐘唔鐘意你,
佢唔鐘意你, 你識飛都冇用

官: 你食唔食煙架?
你: 我食架
官: 歡迎加入香港政府

.

clear

巴打如果個情況係無做錯野，但市民係都要投訴會唔會認低威道歉大事化小

你真係好似好鐘意撩返個串野上黎咁 , 答一答啦

其他, 其實咪又係玩玩下,
試過申請過個分返黎, 基本上係亂填
真係唔洗咁介意

又, 佢地問你咁多情景題
你估佢地真係咁有心去處理個D 唔做野0既老屎忽CA ACO咩
咪又係將有問題個條友搵個角落頭掟佢地埋一邊

見ACO一樣, 「請左又唔係我用0既人, 又唔知佢會發咩癲, 洗乜咁緊張?都控制唔到」
當然唔係指去IN 係可以為所欲為
不過話「認真便輸了」有過之而無不及
佢唔鐘意你, 識飛都冇用,
同埋亦都唔需要奧斯卡影帝
適當可矣

就算上面話, 見紀律部隊, 話自己
「有責任心, 守紀律, 想保護香港市民」
俾人覺得你假, 或者係兜口兜臉話你虛偽, 都唔出奇啵

又, 都係同一個老套問題
「你係XXX, 點解你唔去考EO 或者係2A3O?」
都係兩個大路答法架唶
1a. 如實回答, 考唔到, 所以就考CA/ACO
1b. 我覺得CA/ACO比較適合我
2. 考到CA/CAO後我會繼續努力爭取晉升機會

邊個係正確? 邊個人邊個0岩聽? 我都想知

又到新嘅一日，希望各位巴絲係嚟緊呢個星期收到ST/Interview/Offer/Rd信啦

希望早d有消息等到六月真係好耐
直接知reject仲好

絲打in 咩房

如果要等半年 真係想死

禮拜不忘叫春
In Sping

你地星期日都咁熱烈留言

spring

星期日都要返工的st spring

我考到2a3o就唔使黎見ca/aco啦，你話係咪先

hi 助理

你覺得24會唔會有offer

星期日都叫ST春

做個clerk都咁難，考咁多野

希望我地唔洗叫到6 月 集氣

咁快新貼 OFFER神

same

真係放左好多時間係時事 點知貼唔中 加問到勁general , 但呀姐都有係咁引導

時事答完佢mark 左勁多野，但唔知岩唔岩佢心水

巴打 係咩房in

st spring

星期日offer 神

佢地果陣係咪都係mark 勁多野？ 好似成板寫爆咁滯

我記得本身張紙係吉 跟住寫左成板出黎

但唔知係唔係正面

btw 我冇帶相 出面staff 幫我即場影相

yes 少緊張 ..

佢問你點解做aco 點答

有冇買埋新衫 haha

in春

星期日晚春offer神

服務市民咁假都講得出 比著係我就唔請

講真話唔好入政府

臨時演員都係演員

in春

雖然英文打字好似已經準備下年再見

癲巴 杏巴收到rd信未

叫春

希望聽朝可以收到in信

又到星期一，offer god

如果第二輪都沒offer，真係要去搵工啦

[member]可能個考官唔記得咗講姐/member]

冇人幫新興巴春既

INTERVIEW SPRING

個個都未訓

OFFER 神
聽日又要開埋晒D 垃圾會

其實有咩位要著制服

ST spring

st應該要下年先有了

offer god

依家都冇st 應該收皮多

你知唔知依家大學生fresh grad 遇到世紀求職騙案都25K呀！

星期一 又叫 st春

又話合資格就有 ST 嘅

In Spring

where is my st?

都唔記得自己in果時答左咩了 總之就是offer god
話說今日係咪派第二輪offer的日子

突然收到ca interview aco係咪無望了

唔關事，就算你aco掂咗，佢都會照派ca interview

星期四咁凍 點考ST

有D 驚後日既ST

好凍

又到星期一，又係時候叫春

仲有成個禮拜+1日先ST呀
時間可唔可以快d過

yes .. 等offer 先係無盡地獄:

已經想裸辭。。

不過日日同你地一齊叫春都開心既

我想問申請左豁免basic law test有冇email回覆確認
過兩日就考冇乜消息咁諗緊係咪要照去考

真係想 ..offer 快d 救我地出火坑

有正本is ok

一定要得

巴打11 月頭in? 咩房

集氣！！

唔該巴打

再忍耐一下，忍到過左農曆新年。你會有另一種睇法。

有冇巴絲打朝早in左
陣間2點interview
想問下工作証明有啲揾唔到會點
因為有2份兼職揾唔到工作証明

其實兼職工作經驗唔太重要
如果你提供唔到工作證明 職員會叫你刪左佢 簽返名 話冇證明

英文無想像中易 如果俾時間我我會識
但讀完佢就問問題個腦一片空白
之前有無人英文答錯哂都可以有OFFER?

Thanks

英文大約咩程度

想問多少少 時事題想知問左啲

我大概程度係睇哈利波特原文，美劇唔駛點睇字幕
答個陣個腦真係空哂

咁既程度都覺得難。。。。。。。

係咪你緊張咋

我都有兩份冇 對證明嗰陣會係隔離mark低no proof
interview時亦冇問過嗰兩份pt情況
只有問現職做啲乜
唔使擔心

應該話佢篇文既內容好類似
例如篇野講一間車外觀同入面設備
但問題係問架車既好處，一時唔知應該答邊種之類

巴打你會有offer

英文邊有咁難 搬字過紙炸喎

我有個fd已經有interview
就係下星期一

快架喇，快架喇

11月中in aco 收到ca interview, 係咪代表aco 冇機
利申 唔會去

唔關事，以前有人兩邊都有offer, 所以收到ca interview唔代表aco衰咗

I refer to your application for the post of Clerical Assistant and would like to invite you to attend a selection interview as follows

終於有得IN
不過CA

ST SPRING

恭喜哂~~~

遲下收埋ACO就好

恭喜哂巴打
記得我哋差唔多時間叫in春
祝你成功！

大腸巴
我都收到聖誕禮物啦
相信你遲下都會收到
聖誕老人係有架

好似10號

讀完即答真係較on9

巴打雙拼 但係ca interview 先？

係
搵過以前D數據都有CA IN先過ACO

offer 春

咁得啦，希望你遲D收埋ACO interview

今日春左幾多次

你終於等到interview啦，加油

拎住offer 再去In 埋aco

巴打幾時st嫁

23/10

咁遲

點解重未有ST

I refer to your application for the post of Assistant Clerical Officer.

諗緊去唔去好

咁麻煩你就唔好去
唔好阻住人拎機會

每日interview春

in spring

哇屌，今日終於有email去做ST

利申: 頭幾日申請，雙拼

新界東?

九龍西

英文真心唔易 個個講到食生菜咁
不過可能係今日特別難

我一路讀佢一路畫野 懷疑係讀錯既位
btw係咪話任何一項細分肥都死硬
即使其他答得幾好

不過in廿零分鐘係咪規定黎?
我都有見到個官望鐘
但之前又見人話試過5分鐘就in完

正常點會5分鐘咁快

今日都有ST email
巴打會邊日考 ST?

RD春！

恭喜哂 ACO定CA?

恭喜你

想問正路會請都係個零月就出聘書定考得好高分先會咁早?
我以為大部分都要等到6月

尖子先會咁早出offer

高過150分就會好快出信

呢度啲巴絲打好勁 個零月就有offer

offer春

星期4先in

已quit前aco留名 歡迎發問~

點解QUIT, 依家做咩

讀書

同事唔錯，客西，非三大

有冇後悔

暫時冇

岩岩今日先一齊叫春

絲打幾時in

巴打你終於等到

但我仲未有⋯ in spring

咩書? 書名?

【已婚人士】分享快樂、分擔壓力post

有冇人有word 同excel 既練習包
今個星期考
謝謝

好認同 讀又唔係識讀哂 之後真係一片空白知佢問乜但搵唔到答案

今個星期考而家先黎問
出面有POST求懶人包

呢位考生！你知唔知你依家既情況好危險呀！你d問題嚇親人呀！

Ho Ho Ho
Merry Christmas

Here you are

諗住Word 同excel 溫幾個鐘就ok
Anyway thanks

interview

幾時先到我有ST 雙併大西北

巴打介唔介意形容差係差成點?
個兩條問題答唔答到??

星期五就in 好緊張
無乜點溫過書 又唔知應該溫咩好

魔語錄:
緊張？你唔去咪唔洗緊張囉，係咪？

剛收到offer
想問一下 答佢既日子 係咪唔一定？
例如我答佢2月1， 咁佢會唔會4月定5月先搵返我？

Ca offer?

Yes

仲有幾多個巴絲第一日報未有skilltest

旅遊台 都有佢蹤影

新界西 單併ACO

最慢既組合

點解你地咁鐘意返工
如果佢俾offer我
我真係恨不得2020年先rd

那有錢

[memeber]而家睇返佢個要求只係中文二十英文三十
其實我兩樣均速都50, 我都係死返去溫excel [/member]

我都係新界西

正常應該收到
我填後你幾日 黎緊去briefing
但未收到training 時間

晚間st春

希望係

我要offer呀，我已經想裸辭啦

好過無先

想問下如果收到offer，我原本份工離職要3個月通知期
係咪照講就可以？

所以依家咪要脫離

係咪照講就得 定要咩證明之類

繼續st春

offer

我都係ca offer無咁快返到工

證明, 有合約就OK

謝謝

我想問下公司寄比我d信件入面有我名同公司名係唔係就可以當工作證明

嘩！咁快手

要俾contract

明白，thanks

VTC 全部工都3個月CONTRACT 啵

我23號見 都係今日收offrr

所以VTC都西

絕對係, 駁唔到
所以上星期佢叫我去WRITTEN TEST 我都冇撚去

OFFER 神

ST早春

有冇巴打知 要有offer
係咪每項細分都要夠一半以上先有資格？

即係就算總分夠拎waitting list or DO
可能英文 唔合格，都冇機會？

巴打覆得好快 thanks

早上春

morning

騎牛地區ST春

St spring

In春 （1/1）

後日就ST

陣間考

巴打邊到考

下世都未有st

ACA早晨

又一個post

寒冷既天氣最適合st春

大家去st係咪請sl去

收到offer要即刻做？
定係8,9 月入？

大腸巴加油
尋日我都收到IN

連皇牌都離我而去啦

柯華田神

個waiting room就爆 成30幾條友

st 有咩關鍵

補學歷哩件事好似只出現在CA

起身又春下

呢位考生你同我企係度！你身為現職CA，已經係現職公務員！你依家竟然騎牛搵馬食盡兩家茶禮？

想問下寫個日返工係咪都唔一定個日
仲要夾 briefing同 其他？

係呀，佢封信都有話個report duty date is for reference only~~~

13日就收到offer？果然尖子

其實3個考官得一個俾分??
成日聽人講鍾意你就會湊足俾你咁三個夾計話呢個好似幾好，俾佢啦咁?

未過3年?

佢講乜都得, 但係問題你寫落去個日期都係LEGAL BINDING, 你寫後又要JUSTI 呀嘛

士旦啦

我覺得應該要好尖先可以13日咁快

記得本身問你唔講 跟住考完又忍唔住自爆

btw 老細知我想走 想請新人replace 我

係我呀

次尖應該都會早d 派吧

果陣真係忍唔住係office 笑左

逗埋BONUS打住風流工先

頂仲未有in

新工黎 未過proba, 跟住佢開到口問會唔會長做

咁我梗係話會呀 做到死為止果d

跟住個cls 老細要我錄音 有見證人咁confirm 佢，
跟住我廢事之後有手尾跟就話 其實可能未確認係咪長做

所以e 家真係有機會比人炒

背水一戰

你都痴痴地線, 錄音咪錄音, 驚咩, 你個刻想長做, 下一刻突然話「我死老母冇性趣做落去啦」佢吹得你漲咩?

不過哩D 傻西老細, 都早走早著啦, 哩D工冇乜撚用

有冇人如果aco 有offer會繼續考其他officer ?
利申 岩岩考完jre 衰左

同埋補充一句, 你未走都算, 走左, 請開哩間公司名,

大西北雙併st春 想做尖子都要靠運氣收到st先得

終於有st email啦 31號考 考完就2019年

恭喜晒, 從好0既方面好睇, 只要個日打8號風球, 你個ST就可以明正言順延期至明年

除夕ST 咁PK

happy new year

NWY

仲未有st

痴孖根 玩埋錄音
呢啲閪工做唔做都罷

人地既聖誕禮物係柯華田 我地既聖誕禮物係st

你老細咩事出埋錄音
你又講得出做到死為止

照咁睇今日唔收st就2019見

有skill test
12月31

想問如果我就咁錄音話會做2 年， 但冇講breach contract 有咩代價會唔會比佢入到

但遲d 個西老細肯定癲狗咁追住我唔放 所以都係唔玩野

bro

都算係了左件心事！

你話我有性趣做2年, 或者我打算做2年, 我將會做2年, 等等唔肯定字樣

佢知自己份工西 所以好驚人走

如果佢真係傾, 你應該玩狗佢, 拎返封係佢面前癢癢下啦, 或者食飯個時開著電腦, 個WORD 係辭職信黎

如果我好確定話做2年 但冇講代價 咁佢可唔可追究損失

我唔知, 不過我覺得唔會囉, 咪又係跟返簽個張合約

繼我話, 講到好似我講咁我「將會」「打算」咁唔好咁清楚, 如果佢唔滿意, 辭職; 睇佢點接個波

有d 後悔講真話 如果比佢炒 加冇offer 就要做看更了

單併

ST唔好西走我
我好想服務市民

雙拼第一日ST春

新一年好開始呀
btw你個名

23號見 尋日收Offer
比大家參考下

希望大家都早日收到禮物

CA定ACO

CA

瘋狂比人問點解唔報aco

我唔敢答佢地我過左deadline先醒起放入信封
搞到依家見得成又好擔心成世都係ca

cls跟合約都有得咁玩？
會唔會講如果逼不得已情況都唔會辭職會好啲

你用實體信申請?
點解唔網上申請

講得岩 邊有咁on9既老細 要你錄音promise

佢當你係狗咋

根本唔會告得入 佢份合約除非有寫到要做夠2年啦

完全唔駛驚 根本抵觸勞工法例
就算你錄左音話做成世你要走都唔會有事
只要跟足合約俾番通知期佢
邊有得要求要做幾耐
基本法都有選擇職業既自由啦

咁如果有講明係簽2年連續既 佢要你賠錢都玩到你？

2019年先有ST

拜年先定有st先

喊出黎

ST先

請問個briefing 幾長時間?

最多咪博炒 我又唔信會有僱員合約係死約

我認我on9

繼續interview春

初初寄完仲心諗邊有咁易見得成
等下次aco啦

世事就係咁.....

in 左

加油，記得冷靜應對，祝你成功

多謝巴打鼓勵

我都覺應該唔係valid 但係驚之後係咁比佢煩

aco? 加油bro !

係 多謝你呀

記得熜電話

等你report ~

會 仲坐緊車先上嚟放鬆下

話就話cs 但係連裝修報價 清潔 搬垃圾都要做。。

物管

同埋對文件 可能要改野 要預早d上

有比basic law test預早15分鐘再15分鐘

都算物管 但同時要係咁簽單 跑數 call 客

more than enough

唔怕早就怕遲

加油呀

報果陣仲諗住最壞都可以係2019之前st到 點知沒有最差只有更差

2016年尾水waiting派到2018年

講緊 offer sorry

offer 神

WAITING真係會派足咁耐咩

點解第一日報都可以唔派ST

sorry 係2016年10X分果D waiting, 2018先派offer

in完就去放煙花

我總係覺得呢個星期會派aco offer
見到佢呢句”收到aco 前面”呢句 好敏感呀!!!

有冇巴打知份基本法豁免表格係咪一定要親身上去交?

l

非機密

食緊Tea 個位考生同我企係到 !

隔兩個星期一次排洪真係差唔多
係唔係通常星期五寄到？

飯都未食呀仆街，流感高峰做到狗咁

好想再一次踏足現場呀
利申：上屆FAILER

雙拼真係有排等

中英文打字*

都唔係嫁 有d公司投資你讀書進修 之後會簽死約既

有無巴打雙併己經有offer?

連ST都無

好啦，今日之後都係派2019 既st
大家準備迎接新年啦

杯鳩新界仔

樓上有位巴打已收aco offer同ca interview

咁多位
你地屋企有人會幫手睇信箱定放工返去睇？

我有三個fd都收到通知
一個考左電腦試，
一個收到通知去見
一個考左電腦加去見
我…咩都無

報告in完
超級超級緊張但感覺幾好
主席係後生仔
跟住時事勁大路

準備迎接新一年？好！即刻去拜年！

細個問你幾多歲！
小學中學問你讀幾年班！
大學問你讀咩科幾時畢業！
出到黎啦喎！梗係問你做邊行幾錢人工啦！

你好自豪咁話：「我⋯我⋯做緊ACO。」
講到口都震埋，寒住個背，鬚又唔剃，唔敢望人，陰聲細氣！

親戚見到利是都唔敢比即刻執野走啦！

同意呀魔鬼巴,你有ST未?

原來你幾廿歲人仲逗利是架?

我都有逗
不過有封返比佢地

女男女房？

係 係咪有咩唔好嘅消息
Killer????

我都係女男女房 bro

希望佢派offer

處境ok ?

我覺得我答得一般但佢係咁chur我
chur左五六次
求offer

男答一題 右邊呀姐問一題？

me too 唔知答得岩唔岩佢心水。。

巴打有degree?

頂 我都係

佢叫我咁兩下 check 我係咪真係熜

全部step 都一樣的

可能d 題都差唔多

果下有d 尷尬！

18 / 12 見CA

yes u? ~

但我有個fd in 佢 個處境題有d 冷門 佢話唔識答好灰

主席都有問類似處境嘅問題跟住右邊女人都有問
冇degree

答案三兩秒搵到 好容易但字都幾難
我諗有六七個字唔肯定讀得啱唔啱

但我cv 勁柒 空白一年 半年FT 再半年PT

有空白+1 我仲多過你
不過好在而家有份ft搭救

頂你

點講呢
我一開始讀嘅時候頭一段係唔完全明佢講乜
讀到最尾就估到
其實一路讀有理解到自己講緊乜
問題講真都幾簡單
同埋第二條問題係同個答案嘅字眼好相似
所以好易搵到

其實寧願遲in 4~5月， 準備時間多d 隔一個月就放大榜 唔洗等半年

仲有幾分鐘到17:30
可以唔駛叫ST,開開心心去睇煙花

佢問我點解番半年ft 咁少 我答話公司冇錢將成個department 調番東莞 要我住員工宿舍cls 所以迫住我要轉工

就因為咁我對私人市場好冇信心 所以投考政府 希望可以打動佢

我收in嘅時間係18：14

追鄉土PO話女男女房EO黑面
但我見佢又有笑容幾nice咁喎

新界仔表示聽日ST

你岩 ..叫足半年st 一邊睇住人收offer

可能食完飯心情好

唔理佢點解心情好 比offer我就得

講咩笑

佢jn 我果陣勁認真喎

gg

即係我派下膠佢又接咁

請問11月26考嘅CA ST係咪冇咁快有得in架？
日日精神緊張check email

巴打幾fit 喎 仲有心情派膠

係我控制唔到自己講乜
其實我唔覺得太膠嘅 但佢回應完我變左件事係幾有趣咁

你老細好似怨婦
：你會唔會離開我
：我對你至死不渝
：證婚人我已經準備好 而家你講嘅一切將會被錄音

你老細真係痴線㗎喎/member]

咁harsh
反而係處境個位姐姐我處境吹水個時反駁我話我個答案唔可行

幾時先收到st呀

又一日 技測春

佢都叫我撳個掣睇下熄左未
我用iphone x 係佢面前狂篤個mon

你岩左 老細真係老女人黎

笑左

跟住再答 佢o唔ok

右邊姐姐好似聽唔明我講咩 成日將我講完d 野再重複一次

跟住答完佢o 唔ok

佢好似有少少引導我
話 除左XX之外你仲會搵邊個？
我諗起主席問我某職能詳細係要做乜
我話唔知 佢叫我估下

佢冇講

但本身間房係有notice 叫熜機既

佢入房前冇叫我熄 但其實我都一早熄左

背職能本身有冇加例子果d

佢聽完有冇笑左

巴打收offer 佢有冇話最遲要幾時rd~

因為間房根本已經喺等叫名間房入面
所以基本係一叫就即刻入房

已經唔記得佢咩反應
但冇面燶燶 我就當過骨

統計咪做統計 我諗唔到點答
不過算啦 感覺其他部分都容易

btw佢冇同我講幾時會有消息
同我講完可能要著制服之後問我有冇問題跟住就完

其實我都唔知 但呢句係佢背好嘅台詞嚟

過兩日考 但病左野都講唔到
唔知點算好

我野都講唔到

有無人見姦房，其中一個好似SON姐?

印象中有啲似
聽各位巴打講，感覺姦房nice啲

坐中間個個一開頭有D笑容但慢慢就黑哂面唔知係演技定點
照理我答得再差都唔係佢黑面既理由

我估點離奇點普遍既答案佢都唔會未聽過
除非唱住歌黎回答唔係我估都唔會有咩答案HR會上心
BTW有無人講過究竟D考官寫緊咩
眼角成日忍唔住望

where is my ST

其實使乜理認唔認得
請唔請喺你未離開棟大廈個時都決定左
但要令佢鍾意你就真嘅

我想問下如果本身無工番去interview會唔會比考官當廢青，我今年hd畢業早幾個月前辭左份part time job。。。

解釋到咪得囉 我都空窗左半年
同埋好似好多人FG都去IN呀

報左ca
我grad之後空左成年去旅行番part time
interview嗰陣講左呢年其實做左乜有咩得著
最後都有offer 平常心啦巴打

岩呀, 諗定多D佢會搏你既問題你再自己拆招

應該接到就ok

點樣可以令等offer 既時間過得快d

比個決息你係NO OFFER咪唔洗等

大吉利是

幾錢人工？

依個考生你非常危險 連CA/ACO幾錢都唔知 我勸你即刻離開 唔好再入依個POST

八卦下咋嘛 有話係考生咩

我地俾錢返機的

返工

每小時ST春

st 春

八卦都唔識google下 而家啲人嘅質素真係低到呢
Btw rd春

新界西係咪2月先ST

入職得萬幾

個po推得咁快

聽日又係一個唔派 ST 信嘅日子

後日考ST 好不安

平常心面對啦

聽日考ST

到時唔記得可唔可以 F1

上屆姦房生還者留名

今屆都係陳煒

正啊 好靚女

笑面虎

我嗰時係畢咗業幾個月先開始返工，interview考官都有問我幾個月做乜，我答我係周圍去旅行玩，因為正式返工之後就冇乜機會有咁多時間去玩
利申：現職aco

係咪今屆先開始分區派ST？

新界西賤民 係咪比人歧視

我都hea左半年 但佢冇問我
只係對我份工好有興奮

好彩我嗰屆唔係

咁佢都有問我份工係做咩

個POST 推得好撚快

OFFER 神

12日後考ST
練緊懶人包d word 題目, 有d題目好奇怪. 做極都做唔到, 好驚考果陣會出返呢d

想問一樣野
入到房interview. 要禮貌性咁打個招呼
假設in完, 考官話走得, 除左講句唔該哂. 拍櫈
係咪180度轉身頭也不回咁拎野走輕聲山門就得
利申冇乜interview經驗, 返pt 簽張約就返得工

我個陣完全無位打招呼
個阿姨行前面帶我入房
入房係佢開門，我一入房就企係張椅執邊佢就即刻話請坐
我一坐低佢就講野
完全無位你地好 本身以為有敲門入去個步驟
之後走個陣個阿姨又係行出黎話我帶你出去
咁我下意識拎左野就跟個阿姨走，又係無講再見

我覺得禮多人不怪
但係你講到冇機會打招呼咁

我仲係咁FF點樣令個考官第一印象良好
睇黎佢地好趕時間咁
btw唔夠2星期就ST
之後就要全力應付interview. 2019一開始就好充實

日日都聽差唔多既答案
佢地都應該識背

絲打, 定係你扮女人

早春 好想冬眠

今日st

早 好L 凍

如果有offer 就可以即刻唔番工了

加油 唔好緊張 保持水準

我哋應該最快都要2x號先收到

今日st 好緊張

又到新嘅一日，希望大家會收到好消息啦

10 days to go

Joe spring

聽日st 咁凍點打字

大家都係電郵收到interview邀請?
ST完左好耐都冇email
明明做得唔差

你幾時ST? 表現成點? 單併定雙併?

依家又咁多人st啦咩
之前好似得半場人咁

St春

魔仔st考成點?

St 春，幫新與巴叫埋
陣間仲要去管工面試

11月21號
打字應該冇錯 已經逐字double check
word同excel都有9成 (除非excel入錯式計錯數 )
雙併

印象中琴日有11月20日做ST嘅巴絲收到interview，你可能等多一兩日就有interview

好多人叫春

以往地區性歧視好似無咁嚴重架喎

一齊拜神

OFFER 神

今個星期會唔會落柯華田雨呀

中文99隻字 錯一係咪已收皮?
打到去標記位
英文應該打曬無錯

幾時st 好似派到11月20號

同份sample唔同位/打唔夠字數就收皮
就咁普通錯一個字就冇事嘅

咁收皮啦
99隻
打錯del 左 就夠鐘

收到offer

Aco or ca?

aco

無咁誇張，少左個字應該都係當錯一個字
移左位，係衰在令到check卷果個人真係要遂個字對，更加易check到你有無字打錯咁解

今日收到？ 請問邊日in架？

check 左2次
錯既位係連住

下? 今日收到OFFER? 相? 郵CHOP 係邊日?

呢位巴打每次都好緊張

我唔記得上次大踢爆係唔係佢
不過如果有人知道詳情或者內幕，
同我地VERIFY 晒都好呀
唔洗嚇親人咁

大把人成日MON住條THREAD啦, 廢事真係嚇死晒D 觀眾

等你好消息

不過如果係真「收到」, 今日下晝都應該有一波

記得上次踢爆好精彩 可以係邊個post 重溫番

上次我都有質疑果個人呀
但有人踢爆佢佢咩？

ST 春
好凍呀 我的春天幾時來臨呀

話說之前我都唔記得幾時報
永遠都係12月ST, 3月有得IN, 6月REJECT

11月21號

希望係
有冇人真係成10個星期先收到interview

如果今日真係派咗aco offer嘅話，希望一陣會有新一批連登尖子上嚟報喜

其實香港有地區係上晝派信架咩?
正路一波波咁黎, 其實幾難全個連登得一個人中
如果多個一個人中就幾乎已經係真野

上屆都大把啦
又係比人踢爆

記得有個巴打應該識內部 問過嗰陣根本未開始派aco offer

我in 完管工，衰左

daily interview spring

幫同事問st完有面試現在到幾號

呢個POST最後一次叫春

今次幫大奶妹叫埋

集體含春

好驚打字太緊張會唔夠快同打錯

放鬆D就得

CA/ACO招聘 - 一車車考生被送入屠場....（47）

有咩遺言就係#46 講埋佢啦

春

OFFER 神

講真求先報收到OFFER 係流料味幾濃

新post新氣象，希望可以喺新post見到大家報喜

就爆啦

1001